唔好再誤導人買lihkg邀請碼

明明唔係間間7仔都有
我行遍港九新界剩係搵到呢3間先有得買
梅窩,長洲同埋屯門市中心

有無人報下料仲有邊間會有得買